深思今日咁多商鋪一齊閂門原因

認為政府一早同商界傾過，禁急法通過後，要一齊製造出因示威者搞到民不聊生，再聯同黨鐵因示威者破壞導致無法通車，目的係令市民帶來諸多不便，從而施加壓力俾示威者，更多藉口用緊急法再立更多惡法，所以大家預先入定糧食同水，係遊行示威嘅同時幫助其他有需要嘅人，但絕對不能屈服，要令呢個政府同黑警永不翻身

願先落街袋tea，市民都係屌緊政府

我都覺得係預先寫好既劇本，正仆街

唔理仆唔仆街 我地會有對策

政府想做好好亂既局比一般市民睇，等佢地埋怨示威者？

但市民已經醒覺啦喎！唔醒個d點都唔醒架啦。

官商勾結，政府自己營造死城感覺
抗爭者出唔出去都中照 進退兩難
屌你港共

要繼續，唔好俾黨鐵賺一分一毫！！

招
屌利申速成 只係打字都有鄉音

你唔出黎 佢就話蒙面法止暴制亂
你出黎 佢就入晒你數
點睇？

而家仲有巴士服務
其實另一對策係要大家習慣用其他工具代替黨鐵
久而久之就會慢慢唔再搭黨鐵

至於便利店同超級市場就預先入定貨
無論糧食同水都要
因為你遊行一定要有作長期抗爭
佢無可能日日咁樣唔做生意
只要捱到就可以令商界俾返壓力垃圾政府

有本事成年唔好開
一日？

啱呀, 6月9號一早寫好呢個劇本

97淪陷開始早注定既劇本